軍事教育必須不僅僅是關於如何有效地使用致命武器和開展戰鬥行動。 美國軍隊需要打擊自身內部的極端主義。 詹姆斯·斯塔夫裡迪斯，2021年2月5日 
 變種正在出現，可能比現有的毒株更具傳染性和致命性。 以下是為什麼疫苗可以結束我們的covid噩夢|Leana Wen | 2021年2月5日|華盛頓郵報 
 這種變異似乎比其他變異更容易傳播，但沒有證據表明它更致命或導致更嚴重的疾病。 薩曼莎·施密特，梅根·弗林，2021年1月30日，華盛頓郵報 
 英國科學家最近表示，唯一的例外是在英國傳播的變種，其致死率可能高出30%左右，他們承認他們的證據是初步的。 冠狀病毒突變增加了疫苗接種工作的緊迫性，專家警告稱，未來的戰鬥將是漫長的 
 因此，這是一種高度致命的惡性腫瘤，我們肯定需要在這方面取得更多進展。 如何修復癌症研究的激勵機制(第449頁)|史蒂芬·j·杜布納| 2021年1月28日|魔鬼經濟學 
 但也有人說，可能是一名身份不明的男子開的槍造成了致命的頭部傷口。 獨家報道:本拉登“槍手”因洩露機密而被調查 
 第一次世界大戰後，工會開始與南方各地的紡織廠主進行失敗而致命的鬥爭。 格倫·貝克現在在賣潮人服裝。 真的。 Ana Marie Cox | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 Servin是一個罕見的警察:因為他的致命行為而受到審判。 芝加哥警察甚至沒有因為背後開槍而被調查Justin Glawe | 2014年12月5日|每日野獸 
 以下是芝加哥警方使用致命武力的一些最令人髮指的例子。 芝加哥警察甚至沒有因為背後開槍而被調查Justin Glawe | 2014年12月5日|每日野獸 
 “在這種情況下，使用致命武力是一種合理的反應，”她說。 比埃裡克·加納更糟糕:殺害自閉症男性和小女孩卻逍遙法外的警察|Emily Shire | 2014年12月4日|每日野獸 
 然而，我們的朋友是第一次面對鏡頭，認為這是一種致命武器(這是可以理解的)。 人類的搖籃|W.A. 老土 
 (60粒)的濃酸殺死了一個成年人，是有記錄以來致死劑量最小的一次。 毒物:它們的影響和檢測|亞歷山大·溫特·布萊斯 
 就在我的拳頭打出一半的殺傷軌道時，軍官在我面前爆炸了! "事情就是這樣，警官"拉爾夫·舒爾託 
 “隊長，這裡正在釋放致命的輻射，”他說。 《太空的顏色》|瑪麗昂·齊默·布拉德利 
 在貨艙裡，科克和梅塔打開了一些板條箱，高興地笑著，裡面裝著致命的東西。 Deathworld |哈利哈里森